【適可而止】阿仙奴16-17球迷吹水區 C

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

保特食屎

禾ig 成撚日都有啲假g follow

隻g假嫁

84g

送上門

其實吊鬼妺硬系覺得會有自卑既感覺 會吾會巧似划艇咁吉到最入刀未見底 所以一直吾敢試

竹竿挖水井 算吧啦

辣殺

唔會啦
鬼妹無你想像中咁深咁闊

sp風

Sp 風

個個刀貢深咩

不過鬼妹真係好撚鞋

(皮膚)

毒果日日煲牙fred單新聞想典

你地都係

我哋吹奏

Yes

路狗假迷fred

巧潮濕

好熱

尋晚訓到出汗

俄妹巧臭嫁

食過

戰鬥民族都屌過

成26度

港男之光

保狗d同類

那有錢

琴晚開冷氣訓

保狗同c9同類

選擇性失明姐 牙Fred Ho ball ar

侵侵射導彈

60 連發

source?

自己睇新聞啦

支持侵侵射死班反雲

今朝一開fb d大媒體已經出哂新聞

伸手黨

巧悶牙

日日都悶架啦 你唔鐘意咪返去量地

再吾系射波吊女囉

岩岩睇左新聞，道特爾特佔南海先爆

回魂啦仆街

量地仲悶

行山

你行開冰到

港豬 : 好唔和諧

有冇d輕鬆既山又有風景岩同女去行？

乜都行

唔行最輕鬆

菠蘿山 城門水塘

港豬：又咪係平民受害

人地講明係對住軍事目標射

路狗會唔會行行下要條女孭佢落山？

菠蘿山 讀書行過一次 2-3月份去 上到去勁大霧成身濕哂

應該會

你睇日子啦
一係睇下fb 有d 19 page 教果兩小時行完郊遊路線

我要switch

上到去同條女打野戰 比條女噴到濕哂咋佢

go buy 阿

Yes buy jor話禾g巧吾巧挽

巧玩

其實巧正 d女同學仔著白色T 透哂

=_=

Search joyee walker

廳人講露營巧易撞鬼是咪真

菠蘿山臭到仆街

鶴咀
上星期行完

玩具反斗城有得訂 瘋狂f5等緊

上到去是咪要吊sp個咀？

幾$牙

Milk仔肯入自個意大利po未

你上次撚馬1/4

抵吊喎

有個位可以打野戰
好撚刺激

路狗吾好搞事

學術台刀唔敢入 仲要改名避

真係低質左 lihk

因為緊張會好快射

吊梨老母牙
咩都拉到去吊女

龍脊啦，易行靚景

其實行山大至上要準備d咩裝備

你屌人老母咪又係拉去屌女

水同腳

屌你你留返屋企屙屎算啦

你無牙？

google都懶

禾附和sp風咋=.=

屙成個鐘咩

遲早尼刀叫埋sp路=.=

梨老母都系女牙
岩牙

今個星期行下藍田南公園後面座山先

路清真係唔抵幫
應該扑左佢
淨係識交配

咪臭係

棃on9牙
男人吾吊閪好快死架

狗公黎

一百步笑五十步

新理論

On9 真毒宅男黎

好撚熱 唔想行鳥

#NoNewContract #WengerOut

好耐矛去d大排檔飲早茶 行完去飲個早茶

任你講咩刀好 改變吾到球會/雲加決定

飲早茶果下已經熱撚死左

咁渣既 抵你做兵啦

=,= 路清真係好鳩

條食女MK 專串真窮毒

個腦除咗女仲有乜

識隻老野日日掛住吊閪撚馬 退休後吊足廿年

享受人生

講緊自己牙

好多人好討厭佢

雲格近期不斷被球迷要求下台，但他沒有被影響，日前擊敗韋斯咸更取得自己第450場英超勝仗。

阿仙奴以3:0輕取韋斯咸後，在聯賽榜升上第5位，壓過曼聯，繼續為前4而戰。

這場勝仗亦是雲格自1996年10月以2:0擊敗布力般流浪起，第450場英超勝仗。

我行我素 真男人牙

巧撚悶牙

訂到switch

吊女囉

約左6點
等緊收工

有咩驚巧玩
剩係識薩爾達同黎緊真女神轉生

勁

都係玩多人game

風爺

死蝗狗

反豆城訂要幾錢
上星期係ssp問2430咁上下

ryo蛇係邊訂

反斗正價 無貨了

鍠阿雜種

3086 包2 game

溝左鍠都好過純阿狗咁低賤啦

梨刀on9
處男系吾會死架
處男系矛資格死

原則上無衝突

有矛要指定邊兩隻京牙

雲加450勝囉=.=

agger 鍠阿上次打已經11年前

鍠打阿Poba會支持邊隊

Rich

12 SWITCH

一向阿仙奴優先 阿皇感情不嬲64波

街邊都要買

除非你可以單買主機

12switch 巧玩個bo

8條友玩炸彈人 個個揀哂白寶 笑到癲

SO0得閒F5下可能有套裝機買既

12SWITCH有D GAME好無聊
玩擲骰仔幾過癮

買黎成班fd玩都爽啦 去旅行又可以一齊玩 溝女一流

侵侵終於黎料

8P炸強人 D人一死左就圍住一個仲生存緊既黎炸搏返生好癲

一癲就咁勁

d女大叫 正

我又買部先

一同女有關就買=.=

屌你老味,快碌個POST黎睇,得#1係阿狗野

全世界報章都係度抵毀牙Fred

牙fred是無辜的

雲加450勝你J唔J

六月飛霜莫耶斯 千古其冤鄭俊泓

不過SWITCH D手掣好貴
依家得個PRO掣同本身2個掣
要搵多2-3個有機既人先夠掣玩8P

#Walcott #100th goal

肥佬黎快啲還個公道比牙fred

連加特都10萬鎊
獌狗

識乜撚

有無得買d大嘅手掣

老野續約未？ 好心急

有隊長1/3功力 袋10萬有咩問題

垃圾post

依家最大得PRO CON咋

真係好垃圾

咪9c啦

屌好想買

屌佢個老母 腦細條撚樣平時放毒水 今次汁左8皮 然後話唔記得左SD出黎

同路狗一樣=.=

我都好想有人同我交配

CALL G LO

Call g lor

仲有ryo蛇成日收埋D 料自己fat fat

莫雷拉3串1

鼻祖我屌你老尾牙

u 同路狗刀貢mochi

肯認喇咩

三個刀系mochi

Lin廢極都勁過伊禾比

改quote狗最mochi

呢條友應該同iwobi 差唔多廢

唔見d港豬轉敍利亞國旗既

你岩

今次份英文卷無啦
睇黎出年又要考多次！！

你唔係讀poly咩

手足申請左未?

又有$3000

最後今年了

至少要法國呢d level先值得轉啦

好羨慕 diu

發口痕想食炸雞，手足有邊間推介

School food

今季由李斯特城轉投車路士的尼高路簡迪表現獲球迷力讚，他近日透露包括阿仙奴在內過去都曾向他招手，惟誠意不及「藍戰士」而未能成事。

簡迪於去季後以3200萬鎊的身價轉投車路士，惟他表示對他伸出橄欖枝的球會其實不止一家，阿仙奴亦曾與他接觸，但最終卻未有成事：「阿仙奴的確也對我有興趣，不過他們興趣不及其他球會般大。所有我沒有加入兵工廠而去了車路士。」

M記

曼聯剛令人帶點意外地與連格續約4年，周薪高達10萬英鎊，但原來利物浦射手文尼亦只是9萬鎊周薪，立即睇睇現今球壇賺少過連格的有邊幾位！

哥斯尼 | 阿仙奴 | £90,000
辛迪卡索拉 | 阿仙奴 | £90,000
韋碧克 | 阿仙奴 | £75,000

在《天空體育》擔任球評家的利物浦名宿加歷查，預測阿仙奴和曼聯將會失去今季英超前4位置。

加歷查（Jamie Carragher）深信，即使他球員時代效力的利物浦，周三遭般尼茅夫逼和2:2失分，但仍然可以保證獲得前4資格：「或許利物浦沒有歐洲賽的緣故，在這次爭奪前4的過程中有優勢，但我覺得以利物浦和熱刺的表現，他們今季已經是超額完成，因為我考慮到他們沒有好像其他球隊的資金，去爭奪聯賽冠軍。」

他隨後指出曼聯和阿仙奴將會痛失前4資格：「我認為阿仙奴會在這次爭奪戰中出局，至於曼聯，下季仍有機會出席歐聯，假如他們能捧走歐霸盃。」

阿仙奴與曼聯，目前同落後給第4位的曼城4分，但兩隊均較曼城少賽1場。至於第3位的紅軍，雖然領先兵工廠和紅魔6分，但較他倆多賽兩場。

kfc

屌你老母

Kfc得兩件唔夠做牙

豪大大

自己整

食桶餐

唔係豪大大 雞排
人哋係叫豪大 大雞排

咪又系G

屌你老母 獌狗拉高哂個水平

路狗屋企開豪大大
太子爺

吾怪得之cow死女

系女刀當系G咁屌

你d mk囝就真系cow 4女喇

你當啲女係ipad咁屌

呢個好笑

尼就系Mk囝=.=

影衰迷泓黨

Yes，我地迷泓黨吾要mk

機場愛好者

原來迷普只系煙幕查實就迷基既

成班MK又撚真毒

你mk眾所鳩知喎

快d 買switch
牙簡妹 design妹 加理自己條女 4p

到時世界大戰都似，我第一個潛先

正喎
連機是咪用wifi就連到？

牙簡妹本身識吾識design妹？

有錢就連到

睇到之後覺得switch 好平

尼就系=.=

唔識

介紹佢地識 寫字樓3p

睇少D AV啦

路蛇日日刀屈人mk

Mk系甘矛品

諗緊project做邊間公司好

咩project

死mk又想撚走域子=.=

貼左佢個樣上黎都唔走更何況呢D圖

Wenger & Gazidis are in disagreement over how the club should move forward beyond the summer. Gazidis wants change, Wenger less so.

加齊迪斯想要制度上既改變,簡單d黎講既係改走雲加個套唔合時既制度(e.g.訓練方式,球探)
之前都有報導話阿狗d訓練方式......都係落後於其他歐洲球隊

學校功課 研究其中一間公司既success 4揀1

MTR
Uber
Expedia
3M

Wenger confirms Koscielny injury is "short-term". Martinez to remain in goal v C Palace. Coquelin back in squad after personal issues.

原來高基連上場有事在身先出艾蘭尼

Uber

球探阿狗唔差
睇岩唔買jama

Arsenal Ltd.

MTR一定最易做

Uber易做到仆街

3M 邊間公司 美國個間？
2伏

Uber先難 資料有限

法甲成日買d奀星返黎但質素好，球探其實唔差

你讀i大？ 咁似我上年幫大陸妹做project. 定finance 科

Uber有好多update研究

ryo蛇連大陸妹份project都幫手做埋

狗鐵最易 大把資料再加上熟悉

Shape top up

Scouting應該最易有共識
但係訓練方式雲加好堅持自己個套
就算阿狗引入幾多先進野,訓練方式唔改,結果都係一樣
同埋唔知幾時先搵到sporting director
到時雲加要做既野只係教first team
梯隊,scouting,買人都可以交比director做

佢最後份畢業論文我做架

睇邊方面去做研究姐 3M因為quality而成功，Uber係因為共享經濟興起

唔同角度既話都可以做到

呢個就係個條有錢大6妹?

狗鐵一定易架，但如果個prof年年都係聽果堆野，你估你會唔會高分？

睇佢個樣都唔係first hon d fd

所以我已經剔除左狗鐵

上年我記得幫佢做利豐

First hon每年好似得1個

上年記得有間美國公司做油漆 伏黎

UBER應該會可以拎到高分，始終新野

但好容易流於表面搞到低分 靠你地自己research既能力

做Mtr 講d另類d既野未ok
禾以前刀是狗鐵員工

你做乜野assignment 先
其實好睇你個科係乜
MTR 理論上最易做，因為second hand data 好多，好多野可以寫
如果以management 既角度黎講，3M 都唔錯，因為佢地最出名係產品創新，所有員工都可以俾new product idea ，所以如果係份assignment 係management ，都可以做呢個
Uber 同 Expedia 其實差唔多，如果要簡，我都會Uber 先，因為uber 愈黎愈多人用佢地做Research paper, 而家比較controversial, 可以用多d唔同角度去分析

話佢用d賤招炒鳩d老野慳返好多退休金令到公司慳返一筆好撚成功識點樣賺到盡

唔怪之得咁狗

HKU

呢樣眞

吊你牙 hea左3年d fd走哂禾刀resign

又hey0真毒

HKU既質素

人生贏家

高ME呢D牛屎仔智商幾個層次

要用Value Chain 同 VRIN

Me too
冇樓冇錢冇樣
3毛

唔及六日子五毛

3M>Uber

依個路斯基勁過叫bb個個好多

港大路斯基 ＝ 屈機
路斯基bb ＝ 屈別薯

OG好中

OG好幽默

路斯基bb智力仲停留係bb時期

講女既話應該有港大水平=0=

條MK仔用碌鳩黎諗野，有撚腦咩

唔怪得cow死女

嘩 你班仆街做乜j撃禾牙
吊哂你地老母

呢個真

Mk囝=.=抵啦

Mochi過雲加

抄底句野先 遲下用黎cow女

屈別薯

OG好撚好笑

話自己屈別薯刀cow到女

咪再老屈啦=.=
禾張icon又毒又柒刀屈禾mk
巧多Ching 誤會禾了

講咩波呀你班垃圾

你刀快d抄底用㴝溝ipad

4goal Ho ball

牙簡妹去左旅行, del 曬妹今日sl
全日矛得撩女

梨公司冰會得兩條囡牙？

吾是ipad矛性趣

原來系貢

女女係曬另一個OFFICE牙

口味刀幾獨特
竟然有男人吾鐘有波既女
有錢人系吾同d

Friday

食撚屎

毒狗食屎

阿仙奴領隊雲加再一次避開正面回應去留問題，但按其言詞，顯然有意繼續領「兵」，又稱阿歷斯山齊士想留隊。

雲加在周四的記者會上，少不免被問到去留問題，他說：「我所說的，不會比之前所透露的多，我明白大家關心這話題，但對我而言，所關注的只是在球場上的表現。在運動競技，下一場表現才重要。」

被問到早前球迷衝著他而至的抗議行動，他處之泰然：「我的目標是令所有球迷快樂，那是我一直嘗試去做的事。」他又強調確已為來季季前備戰作好準備：「當然，我的工作是規劃球會的未來。」

談到阿歷斯山齊士的去向，他說：「基本上，他希望留隊，現在視乎他的經理人處理續約。」

阿仙奴將於下周一作客水晶宮，雲加透露高基連背傷已癒可候命，不過門將施治、奧斯賓拿及哥斯尼都不能披甲。

Asked whether the announcement would come from him or Arsenal, Wenger said: "From the club.

"I have nothing to add. Of course [I am planning for pre-season games], but no [that does not suggest anything] - that suggests that I do my job, which is to plan for the future of the club.

"I cannot tell you now [if the announcement will be before the end of the season] because I don't know. I'm focused now on the next game."

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
Arsene Wenger says Alexis Sanchez wants to stay at Arsenal. #AFC #CFC #MUFC #PSG

Arsenal consider permanent deal for Chilean youngster Marcelo Allende following trial
新山狗

聽講你都係有錢人wo

我要高文牙😭

Wenger on Koscielny's injury: "He is out for Monday night. It will be shorter than expected, it’s not a tendon problem"

好彩

人地有幾間鋪 你話係咪有錢人啦

冇咗佢仲勁

雲加透露高基連背傷已癒可候命

正選

英超最刺激「爭四」！究竟誰能突圍？

被人調侃為「爭四狂魔」的阿仙奴，對於目前落在前四之外的狀態其實並不陌生，而他們到了賽季末，也在努力調整出最好的狀態。兵工廠今季在強強對話中屢屢吃癟，剩下還有熱刺、曼聯和愛華頓幾個對手，這幾場球對於雲格的球隊來說非常重要。另一方面，這段時間也是雲格20年生涯中堪稱最為「高危」的時期，之前連續輸波期間，阿仙奴給人的感覺確實是令槍迷們有些焦慮的。未來幾輪比賽，阿仙奴要連續在主作客與幾支護級球隊交手，隨後又連碰熱刺和曼聯，這種某一類賽程的「集中」也是需要合理應對的。雲格今年無法率隊進入前四？這種可能性，目前至少還是存在的。

雲格、山齊士以及奧斯爾三個人的前景都不明朗，下個賽季阿仙奴的未來，疑雲重重。當然，這其中最為重要的，還是雲格的續約問題。《電訊報》就透露，雲格續約與否，可能和目前阿仙奴高層對球隊的夏天改造有關。

此前，之前專訪過雲格的天空體育名記Geoff Shreeves就表示，很多人以為高層已經遞上合約，只等待雲格點頭，但這並不是事情的全貌，續約之所以遲遲沒有進展，並不是雲格單方面在是因為高層準備在夏天進行徹底的重建，包括球探、轉會、甚至教練組成員（助理教練，體能師等等），他們在試探雲格對這種變革的接受程度。

而今天《電訊報》的報導也印證了這種說法，這家英媒稱，目前雲格和阿仙奴高層的最大分歧是後者想要設立一個體育總監，來分擔他在場外的責任以及權力，阿仙奴高層認為，球隊結構現代化是讓阿仙奴讓擺脫多年無冠的一個重要步驟。

此前，阿仙奴CEO加齊迪斯在接受採訪時說球隊「今夏需要變革」，這被許多媒體解讀為今夏阿仙奴想要換帥，但《電訊報》表示實際上阿仙奴追求的是結構上的變革，而雲格能否接受這種變革，雙方能在這一點上能否妥協，能達成什麼程度的妥協，將成為雲格續約與否的關鍵要素。

阿仙奴最強防中

雲格和阿仙奴的續約，已經不僅僅是阿仙奴內部的事情了，它已經上升成為全英超乃至全英國的狂歡，事已至此，客隊球迷還利用雲格搞事，也就不奇怪了，在此前阿仙奴3-0戰勝韋斯咸的比賽中，韋斯咸球迷就借此對兵工廠大開嘲諷。

在酋長球場的客隊球迷區，韋斯咸的球迷高唱《雲格買賣》。

You put ya Wenger in 你把雲格請過來

Ya Wenger out 你再把雲格踢開

In out in out shake it all about 出出進進再搖搖

Do the Arsene Wenger and you turn around 拍拍屁股開掉他

That‘s what it’s all about 有什麼大不了？

Oh！哦

不過值得一提的是，隨後阿仙奴進了一球，這些球迷立刻就陷入了沉默。

佢地老屈
禾乞衣仔黎

ching月入幾多

應該問佢D女月入幾多

3個女朋友 16個sp養佢

大把女等養佢

10k

咪出啦屌

100k下話

0k刀得啦，啲女典刀養佢

有車有樓有女
10k邊個信啊

手足建議改名，費事又無辜受害

可能自己本身搵10k sp又提供另一筆

係都係個偽毒改啦

都冇背傷

佢面皮甘厚邊會改=.=

支那首都住三里屯果邊其實真係發展得幾好
酒店周圍好似 plan 得仲好過香港

三里屯鬼佬食女用
果度仲係使館區
發展當然好
二環內基建柒到仆街

手足好熟
我第一次去北京

都話禾做旅遊-,-

阿狗咁多人做旅遊
是咪好好賺

六日子同行

狗先做旅遊
六日子果類上晒位又唔同

正如你拎廣州天河區一樣都唔差，但西山個面

JG成日去廣州CALLG? =.=

Wenger: "From Wednesday's game, nobody is out. Coquelin is back available after his family problem. He's back in contention again."

個記者是咪見到back就當佢有背傷牙

跟老母返佛山經過

佛山人廣東話仲正過上水人

俾老細捉左去happy hour

熱刺又係傷晒兩個龍門

捉左去call g 咋？

吊你老母同ot有乜分別 禾想返屋企食飯訓覺牙

女老細

係屋企

佢地d雙皮奶同河粉幾好食

老細刀食埋

老細比錢

排緊隊拎炸雞

上位

人做旅遊,你又做旅遊
你睇下迷雲6日子撈得幾好

Mane收咧

手足跟綠日子搵食啦不如
食埋佢老婆都得

cls 又黎

猿人爭霸戰之綠日革命

吊你牙

傷幾耐

熱狗最撚甘 哈利列納個年十幾分

出藍斯先會贏

呢樣真

OOOO成日傷
搵我老母踢好過佢

Players who have hit the woodwork the most in 2016/17:

Pogba (9)
De Bruyne (9)
Alexis (6)
Wilshere (6)
Walcott (4)

三件垃圾

下場對水晶宮繼續由馬天尼斯守龍

Wfc

cg唔係好返架啦咩

褔星

Wenger: "I don't believe that Cech will be available for Monday night, nor Ospina. These are the two players who will still be out."

出小朋友算啦

阿仙奴自雲加(Arsene Wenger)執教以來從未被水晶宮擊敗過，其間取得8勝3和

紀錄係時候被打破

有場唔係神鋒own goal發威邊有得贏

又要破紀錄了

破紀錄,9勝3和

假阿又想燈

雲加爭4狂人mode又on

Arsene Wenger says Mesut Ozil was hit so hard by Arsenal's defeat to Bayern Munich because of his intense desire to win the Champions League.

"[Ozil was affected] because he is very ambitious - he wants to win the Champions League and he has come out many times saying that," Wenger said.

"If you look at the two games if you take the first 45 minutes in the two games we are qualified but then we went out in such an emphatic way.

"It was difficult to take for everybody and maybe more for him because it a big part of his ambition.

"He cares. What I wanted to say is that people often reproach him by saying he does not care because of his style of play, but he cares much more than people think he does."

爭4小強

Arsenal 2:1 bayern

Ted Knutson‏ @mixedknuts 39s39 seconds ago

Alex Oxlade-Chamberlain. Arsenal 16-17. We're like 5 years on and still don't know his best position. I think he's good though.

出面班on9 獌真係當自己隊波仲係一線
如果阿狗都係二線波
咁獌只係一隊有錢既二線波

夠膽就出去講

Ok, 對唔住
我唔講野啦

吊你老母

咁老老實實，
人地有錢買人點都
好過我地年年駛得雞碎咁多，
已經未計人工開價脫哂節

有勞雲加返屋企訓教

阿狗洗得少錢

本身都想笑鳩佢地J山狗，但諗起老野賣雲狗過去都做得出，都是算了

大平賣

摩二季 + 300k
山狗可能真係會有興趣

第三季做反摩大將軍踢摩出獌幫雲加出口氣

Long Island?

跟住雲加過獌

55

sem尾好多野做
又要返工

費格遜個陣既獌真係一線爭冠波黎既
而家
我係山狗係都過轟

Free rider

無限錢既雲加

考淨四日上水留名

加油

A lorry has driven into a store in central Stockholm, killing at least three people, Swedish media say.

Shots have also reportedly been fired.

Swedish police said a number of people were injured, and they are treating it as terrorism.

10：0 留下手都好啊

英文有冇收皮

Get French Football‏ @GFFN
Monchi confirms an interest in reuniting with Unai Emery at PSG

Monchi冇了

甘mochi既我哋阿狗唔要

Supposed member of Laurent Koscielny’s entourage creates controversy

A supposed member of Arsenal central defender Laurent Koscielny’s camp has created controversy in the last 24 hours in an article by Yahoo Sport.

The media outlet quotes an unnamed member of the French international’s circle, opening the door to a possible move to Marseille:

“Why not?! If Marseille can afford to attract Dimitri Payet, they also have the capacity to entice Laurent Koscielny.”

我係希比
有無人傾波

人唔笑狗都吠
之前拜狗都唔去啦

之前當打
而家老喎

有咩關係,而家又唔係冇正選

連桐生一馬都要做兵
大濕妹唔洗咁傷心

又抽

又喊了

唔好叫春啦

春春春春春春春春春春

10:0

上場正選
山 黑b 禾

奧燒
夏卡 埃及

Monreal 加比爾 梅 比

馬天尼斯

後備
耳 基 張

藍斯 高基

基比斯 大梅 賀定

其實幾夠人

偽善者桐生一馬

Agent fees from Feb to Jan 2017

得返聯賽+FA cup 10 場到
陣容比利完整得多

hi 鼻祖

港超係對賽先過得失球，最尾一週嬴唔到東方既話乜都假

基奧特(Olivier Giroud)近3次作客水晶宮都能夠取得入球
基奧特今季英超後備上陣攻入5球，是全英超各隊球員中最多後備上陣入球

迷基

雲加調動

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

又點牙

換人大師

戰術大師

換glo入黎踢地波

我唔係

有無人傾波
覺不覺
其實阿仙奴陣都ok

唔好話我話,真係幾似呢
no offense

唔信就算啦

要衝冠既就無望了，保前四就問題不大

講到尾都係比上不足 比下有餘

踢出黎垃圾

現有陣容上
如果留得到燒山
如果阿狗買多隻左閘正選
右閘後備
防中正選
其實都夠

翼同中鋒都要啦

阿仙奴原來各項賽事係全英超入波最多既球隊
英超入球數都ok
明顯問題係失球太多
同獌岩岩相反 佢地防守好但入波好少
所以成日和

山 黑b 禾

其實呢個前場都幾好啦比起其他隊
係黑b 同禾都易傷姐

後備又有基奧特 後備球員入球英超第一
又有張仔耳仔

翼同中鋒都要睇山狗續成點

龍門呢

真心唔差
仲有施治 oooo 高斯尼 卡蘇 主席傷緊
牛奶外借

真心要咩

山狗吾續靠黑b真係食得屎

臥底今年都麻麻啦，Ooo又要走，ccc尼又唔知點

續左仲要睇老野/新教練點定位佢，當佢中鋒咁左翼又要買，反之亦然

speaker of the house of commons都是迷雲黨

繼續出iwobi就仆街

新阿狗lm
大家好!
請問雲加續約未?

黑碧依幾場打正選都麻麻

做到預期既野既，走位意識唔差，但真係衰first touch

wenger out

希比 = 鼻祖

87.64% confirm

佢射完波一定要仆低先叫完成

仲未走 睇怕要送老細返去

咩工黎，咁撚激

鴨王

脷申:非迷雲
只係續約一事, 事在必行

基本功接近冇，
典型英人，
難成大器

前利物浦主帥羅渣士與蘇超班霸些路迪的合約原本只到季尾，但由於他領軍表現出色，球會今日證實雙方未來4年將繼續合作。

渣士是無辜的

According to local journalist @RichMennearJP, Arsenal are long-term admirers of Jordan Pickford and had scouts watching him on Saturday.

吊你牙老細醉左死刀吾肯話自住冰

好想影佢相po上黎=_=

開房

唔影你正契弟

咁禾認禾是契弟巧了

典搞牙 死刀吾肯走 其他經理又吾理柒佢=,=

禾刀到頂了-3-

扣喉再飲過

阿狗個個都睇架啦

一路飲一路屌女

France Football claim Marseille manager Rudi García has called Olivier Giroud to discuss a potential summer move to the club.

50m即放

送緊老細返去了

食左好多下波餅

晒命狗

路狗

真係食屎大

影衰曬路斯基

返左🏠了
醉到鳩痕想摷佢打車輪 好采忍住左

屌你老母又晒命

基佬咁鐘意呀狗 點會走

真係食老細

cls

Sorry 醉左9up 當禾茅講過

鴨

沙卡係ig upload自己對西咸既j片

肉酸到自含

奧燒都自J復活之作

睇西甲先 酒醒開始精神了
域囝睇好冰隊

黃潛然

睇緊德甲

偽毒可恥

西甲頭尾呢兩場通常下半場先發力
上半場悶到抽筋

係官網買飛會係fixed price 定戲碼好d會貴d?

咁靜嘅

德撚

巴爾迪斯射到咁撚靚

睇完老細對波再睇波

黃潛1:1 =_=

膠鵬

We are kitchee

雲加續約未

續左唔話你知啫

分category

?

盲反

原來港超最後一輪東傑大戰
一定要買飛入場

睇戲碼分類，但通常大戰既話red都未必買到飛

Yes, 傑一定要嬴錬，先有機會同分計得失球

傑贏就冠喇，睇對賽

book温布萊大場,請一級歌手助慶,搞全球直播

豪過回歸show

窮系扮大袋

高斯尼傷左唔知係咪好彩,出G5後防感覺反而穩左,我覺得高斯尼+梅斯成日輸高波,之前有幾場出G5我記得都0封對手. 另外,O11同神明顯比其他隊友高一班,差唔多全部攻勢都係佢地做出來,下季冇佢地收得皮,沙加D護球FIRST TOUCH真係非常差,見佢無威脅下交普通短傳都唔到位,轉身又慢,佢真係唔值3000萬,講真以前阿迪達仲好過佢. WELBECK狀態極差,冇腳好波,可惜基佬唔岩靈活走位的踢法,雲加不會為基佬改變踢法,基佬係阿仙奴明顯被放大弱點縮小優點,佢表現絕對值得嘉許. 我對禾仔真係又愛又恨,因為佢入波效率明顯高左好多,給他少少機會都可轉化入球,但成場可能只有一兩個高光位,其餘時間真係踢得MAMA,尤其係佢組織攻勢能力好低,只能做最後一腳.

紅字

今日新鮮滾熱辣既廠迷post牙

有咁差咩

反XHAKA 果D 都係垃圾

xhaka係防守企位差,回防跑得慢,落腳太狼死
攻果面無咩問題
但真係唔值33M

出年應該好啲

佢落腳唔係狼死,係魯莽
有時明明唔到,佢都要差隻腳埋去
最慘阿狗唔識教防守
唔知佢幾時先改到
改到既話真係世界級

天王山之戰 幾多號呀

佢D視野都好勁,一接波,望一望就可以傳到過頭波比隊友,如果隊友有空位同會走既話

yes
佢一拎到波就比到
不過有時可能太有自信
以為自己比到,結果比對手截左

使唔使100%牙

護波要好啲先

5月6

星期六啲偽毒Mk去晒吊女矛人9up

星期六日 係完全冇人

上水既刀系真毒

贏左波又唔敢公布

垃圾

吾洗反工咩吊你老味

星期六刀要番工

係咪香港人黎嫁

官網阿狗波衫6折

好勤力
返六日

都仲要俾人屌緊

抵啦 放雷狗

香港人唔洗當兵嫁

迷基手足有愛

今日港超全部都係西波

快d放工啦

禾刀想，有排做

只要曼聯願意破釜沉舟，背水一戰，傾盡全力出戰歐霸的話，老老實實，我有理由想信一眾魚拉突面對咁慨八強，四強戲碼，真係完全沒有心情挨夜睇波！等決賽當晚先叫我起身吧！

橙
禾刀 hea 緊喇

永遠刀系返六日唔撚易

香港時間4月8日消息，國際足球歷史和統計聯合會（IFFHS）近日通過官方網站發佈了最新一期世界足球聯賽排名，西甲聯賽以984分排名世界第1位，哥倫比亞甲級聯賽排名世界第2位，法甲聯賽排名世界第3位。中超聯賽以411.5分排名第36位，較上期提升20位，在亞洲聯賽中排名第3位。南韓K聯賽排名世界第18位，亞洲第1位。沙特阿拉伯超級聯賽排名世界第28位，亞洲第2位。

國際足球歷史和統計聯合會（IFFHS）是一個得到FIFA認可的足球數據統計機構，該機構發佈的世界足球聯賽排名每兩年更新一次，本期排名採集的數據起止日期是2016年1月1日到2016年12月31日，共有80個國家的聯賽入圍。該結構官方網站中稱西甲聯賽是世界上最強的聯賽，擁有皇家馬德里、巴塞隆拿、西維爾和馬德里體育會，西班牙球會在所有洲際比賽中排名第1。哥倫比亞甲級聯賽排名第2位（2012年排名第21位，2014年排名第9位）。

法甲聯賽排名第3位，德甲聯賽排名第4位，阿根廷甲級聯賽排名第5位，英超聯賽排名第6位，巴甲聯賽排名第7位，意甲聯賽排名第8位，比利時甲級聯賽排名第9位，土耳其超級聯賽排名第10位。墨西哥甲級聯賽排名第11位，奧地利甲級聯賽排名第12位，荷蘭甲級聯賽排名第13位，葡超聯賽排名第14位，捷克甲級聯賽排名第15位，塞浦路斯甲級聯賽排名第16位，巴拉圭甲級聯賽排名第17位，南韓K聯賽排名第18位，希臘超級聯賽排名第19位，俄羅斯超級聯賽排名第20位。

英超

哥甲都不如

關唔關阿仙奴事

查清去左睇牙Fred

有個男歌迷喊
但好多頭髮

假髮

伊利沙伯醫院一名24歲男護士，今早7時許懷疑被一名45歲印度男醫生於更衣室非禮。護士隨後向院方求助，並於7時半報案。警方接報到場，經初步調查後，男醫生涉嫌非禮被捕，案件交由油尖警區刑事調查隊第一隊跟進。

伊利沙伯醫院發言人證實事件，指院方保安人員今早接獲一名男護士通知，表示於早上七時許，於本院護士宿舍更衣室懷疑被一名到本院交流的海外男醫護人員非禮，該名謢士遂通知院方及就事件報警。院方表示十分關注事件，並會全力配合警方調查，亦會與相關同事保持聯繫，提供所需協助

南華

堅sir》雲加

原來真系有人比賣料狗坤

艦蛙...球場皇霸

抵啦

仲要開post周圍講俾人知佢幾弱智

貢撚冇腦吾抵可憐

熱狗場波冇acestream link

跟ryo蛇都搵唔少啦

熱刺熱刺 今次終於可以

no eng

english,不過lag

49429150001fb998bda34055b4b21cd10482ac8f
英文

四球好波!!!!!!!!!!!!!

不睇波了 睇牙Fred大結局

Alli

又贏

1-0

熱刺真係好勁

今季入左成16球

2-0

dier 2-0

丹比利好似韋拉

屈仔唔敢壓迫熱狗 任射

未來隊勁到

Son 3-0

投降啦

巴西佬擋到波未

人地真係冇重覆犯錯

車仔對般尼茅夫點睇

如果係阿狗對屈福特 上半場肯定圍住個禁區短傳鳩猜 一球都唔會入到

山狗究竟係想去車定熱

望車然

車win

成隊俾隻大牛龜前鋒撞傷哂

放心下年熱狗要暫時搬去西倫敦
我廠重唔奪回北倫敦之王稱號

錬鈁

st.arsenal day今年開始

因為人地勁 cool 波穩 拍黎都晒氣
不如行住唔好出腳
佢地中路又有能力做到波入去
變左防中驚標波block 遠射會失位
對方作勢射其實比 就輸

阿狗d 9猜又無遠射
ozil 又易拍甩 高基cool 波差
緊係逼你啦

利申:9 up

今年要俾熱騎住

邊個仆街話熱刺傷左兩個龍

羅利斯病好咪復出囉
唔通病成世咩

我傑係時候後上奪冠了

點解唔係病成世

阿狗除左山狗之外護波差
Ozil 作為攻中護波真係差
其實似輔鋒多啲
我禾 黑b 99 xhaka 都易比人拍甩

We are 錬鈁 We are 錬鈁 閪閪閪!

真係好過份! 你係咪以為自己得左?人在做天在看!你咁做係唔尊重自己嘅職業，你唔配做一個足球員!
#DLLM

陳7fb

人地一個 dembele 幾個去拍都唔甩仲要送到波上去

講緊肥鳩?

佢本身護波盤扭都係頂級
有咩咁出奇

大隻兼唔會傷既卡蘇拿

Tottenham are the only team to have 3 players with 10+ goals in the PL this season

Kane (19)
Alli (16)
Son (10)

好癲

熱真係進步得太多

禾同山都過
基佬就快

唔好再入啦

牙Fred

係阿狗垃圾

正正常常啦 希望有5/5*

吊牙

希望咋手足

好勁 甩99幾條街

收左皮
應該出年再黎過了

我依啲垃圾得3

原來30碎了
應該係大熱大勇既時期

There is no substance to reports linking Arsenal striker Olivier Giroud with a summer transfer to Marseille, according to his agent.

It has been suggested that the Ligue 1 outfit have already made contact with the France international regarding a return to his homeland.

會考 5*

Dembele + xhaka 應該好勁

亞冠繼續含錬

原來今晚有馬德里打比

由好耐之前話係中場有yaya會好勁,到話如果有kante會好勁,有dembele會好勁
到宜家阿狗條中場都無一個同上面似既人

雲加： 30歲不續約了

倫敦大哥二哥 轟熱
倫敦三弟 阿

讓返個關愛座比雲加得唔得牙

星期一豬埋比水晶官

仲有拜對多

收爹啦

睇陣拜對多算了

Rick n morty 係咪真係咁好睇
我見鬼佬成日講

今年多左人著熱刺波衫啦 雖然數量遠遠不及其他隊

歷史及唔上其他強隊

仲諗住睇對曼狗，貴到買到兩場cat b
都係睇煞科算

好人好姐點會鐘意熱刺。
比上又不足，踢法又唔好睇又茅

間唔中會見到一兩個阿伯係熱狗

利犬豬波請各位忍遮汁

同埋都係依兩年先勁

where bobo

基布

有成績？
對上一個盃幾時

如果成績用杯計 咁阿狗都冇乜成績

去得就睇大戰啦

流浪3-2

阿仙奴好似有43個杯 唔知有無記錯

12年前
話唔定今季拎足總盃

願聞其詳

我廠拎

熱狗post 見到cap 左你地圖

依家肯定連續兩季頭四
計番人工支出咁叫唔叫overachieving叫唔叫有成績

足總盃重要盃賽黎

兩季姐

而家只不過踢左29場比賽

轟要頂住

依家轟仔好驚

ching知唔知咩叫依家

曼城同利記一定唔會半大

依家係咪得2季頭四呀

=.=

比人cap圖

利狗讓雙車

割蓆

踢多兩個 joe allen glen johnson
sub 有 charlie adam

文尼收咧
古天奴後備
費明奴都唔出
出兩個幻幻

唔通簡隊差唔多60年未拎過聯賽冠軍既球隊黎支持咩

學人玩三中堅

屌喇星 今晚全部垃圾波

多拜
皇下

利記都玩352

果兩件幼幼

2215 馬德里打比
0030 德國打比
垃圾波

英超世界第一

= ="

屌你老母施蒙尼

屌offside

佳尼左閘
米拿中場

which

西波產生器

沙基利

stoke 幾勁

咁雲加係咩?
西波始祖?

熱狗勁撚到

利場波悶到

睇緊馬德里打比

Joe allen 報恩

有期阿狗咪係咁
入完波就死守等收檔
不過阿狗都有好睇既時候呀

stoke咁多前利狗

四閘陣

柯拔甩

企位企得好,落地又快
C朗射死角都救到
如果係cech失左了

Alli今季

不過比人看破唔識救12碼

甸恩走漏球12碼之後利記就輸埋

利記

史1-0利

WALTERS
win shaqiri

利

咁都無12碼

有無利lin

高普食撚屎

charlie adam 好似已經冇氣

又1球

甸恩呀嘛

3中堅咪又係守唔住人地

下季踢歐霸

Savic神級護空龍

沙域

benzema廢左好多

ryo蛇

我都覺

猁

now621

米8長頭髮好柒

開波有個頭cool
而家冇左

幾型呀都

柒唔過比比鳥

以我經驗 未夠長札哂
all back舒服同型過比比雀咁札

兩個本身都靚仔

乜手足咁MK呀

yes 咩髮型都得

阿狗 post 不嬲 MK 多

真...

高普成個雲加咁
收埋古天奴 (山狗)
下半埸都係死死地出返

mike dean defending against coutinho

不過以前果個髮型型仔d

曼城2-0

都係靠垃圾利

老母

痢係咪特登讓返第四出黎比老野

咁都唔入

史城咁都入唔到

古天奴遠射

中柱

又可以追猁入波

咁都唔兩黃

兩邊防守都垃圾

比比有頭髮靚好多

比比大哥

Oblak真係好勁

而家勁撚長
成個e巴咁

皇馬1-0

rb個10號仔真係好撚到

1-1

molamola

屎獨傷極都有d料到

完

又係古天奴

1:2

反cup

firmino 2:1

雲加

米奴列 >>>> cech

高普>>>雲加
先岩

啱啱果下真係神救

呢隻友出名神經刀

米堡又贏唔到
真係等降班

頭四凍過水

kroas 同pepe火星撞地球

Hull 仲有數講

睇賽程
水精宮應該仆硬街

下體D進攻咁垃圾既

踢走雲加啦屌

唔驚啦
對阿仙奴輕取3分

滿島光

CCC係咪reject咗recall?
定老野冇諗住recall?

巴禾又失波

快d入影視台個光醬post推下

轉會窗冇開邊有得recall

又係第一下中龍

今晚之後，
我廠正式收皮

Macey

真係好串...

兩個龍傷咪recall 咗Macey!

Goalkeeper crisis forces Arsenal to recall youngster from Luton Town loan

Luton Town have been rocked by the news that goalkeeper Matt Macey has been recalled from his loan spell by parent club Arsenal.

真係好好戲 人又靚

exceptional case牙
要FA批准

好波

呢頭先recall Macey
上面兩個竟然

都唔係今晚既事啦巴打

CCC 有信心過兩個新仔啦

講真 頂個一兩場
Call 番黎托柒咩
又唔係爭緊前四
俾佢吸經命好啦

美斯唔是借去first division呀嘛
其實我都唔知規矩係點
可能有recall clause掛

唉

追到同分都死 猁剩番d波易刷得失球

當垃圾利都唔再垃圾利
雲加都仲係一撚樣

熱狗都冇甩轆了...
係阿狗季季一樣

睇highlight熱狗都好撚勁啦 脫胎換骨咁 無敵主場

30/4 作客熱真係

係要我carry

米八

巧勁

親手踢阿狗出前四斷雲加紀錄

唔好 J 喇
過獌之後會好傷心

唔洗講咁多
下季繼續對住雲狗

我覺得獌買咁多人，下季都唔會踢得起

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
Coquelin + Sanogo in full training. Maitland-Niles, Huddart + Macey trained with first-team.

摩狗第二季一定拎英超

宜家好似話 gazidis 想換哂雲加啲教練同整 director of football
但係雲加唔濟

49000

無人想知

基沙文應該唔會過曼聯啦

定律
加埋得伊巴得聯賽

你曼迷緊係唔想知

今年卡斯米路同高基連一齊跌WATT跌得好勁

差9分踢少3場
其實計返補賽係同分

摩二季 + 誇張高人工 + 米八好似由細都係 19000

但係猁已經冇強隊要對
我地對 everton 19000 s***

然晒先講

Jeorge Bird‏ @jeorgebird 4月4日

Macey is a senior player and isn't in Afc's 25-man squad, so don't think he's eligible for Premier League games if he's been recalled.

Unless of course the club have been given special dispensation following injuries to Cech and Ospina.

猁個賽程只要踢得正正常常 好似阿記差開前4mode 根本就好難輸 而阿記仲有獌熱要踢

施蒙尼契仔黎
而且曼聯可能冇歐聯踢

利打呢D仲怕過打top6

利對廢隊先易失分啊

屌普巴伊巴咪又係過 19000
根本有錢大哂
同埋人地摩佬 + 狂買人比到球員睇有野心
同阿狗唔同

多仔咩陣黎
3閘打中場
中場打中堅 中堅打閘

901

再唔好似迪馬咁去度假一季

阿狗味成班球員日日玩d 19 game lor

望就望鍠突然有興趣

今日真係有報導話基沙文2018年去皇馬

之後基本上已經冇失分空間

想食豬頭咩

嘔血 4x1斷真馬

不如入 RB 果兩個中場試下
反正買燒山都一樣不如玩返新星

阿狗YouTube channel幾on9

正選

利華仲西過阿狗

送分比軌算啦
我怕未來熱真係會後上

多狗

列貝利1-0

大炒

刀疤真係好撚勁

利雲2-0

Bournemouth 今日個勢ok

贏勢輸波

拜仁響德甲真係無敵

抵啦 排on9陣

今季就黎40球了

今季不嬲都係咁排?唔肯定

三中堅

剷草

成日轉

車1-0

利雲剷草

拜仁好勁

車2-0

多仔呢球勁

古里路

alaba始終都係左閘好

好野

afobe

但人地係鍠都仲叫過得去，又唔使佢carry

拜仁好撚勁

洛賓好撚勁

1-2

利雲斷左腳未

又係呢招

自從社交網絡既盛行，好多知名球會都鍾意利用社交帳戶，同球迷溝通，而阿仙奴就係其中之一。不過，阿仙奴既官方Twitter就喺幾個鐘前，發布左一張咁既相，令到球迷搲哂頭。

除左上圖之外，阿仙奴既官方帳號仲留左呢句言：「以上就係阿仙奴喺德國集訓既照，遲啲我地仲會上載更多圖片同大家分享。」

當然，呢張相好快就被阿仙奴刪除左，而佢地仲發表官方聲明，話post錯相係被黑客襲擊喎。不過，呢招好多人用過啦，所以有好多外國網民都話，阿仙奴Twitter個admin部電腦應該收埋好多「甜相」，所以今次咪出事囉。

在這兩個多月來，阿仙奴一直狀態低沉，球員完全伏失去目標似的，曼城的比賽整隊阿仙奴大打爭氣波，兩度落後下奮力追平。筆者過去兩個月都沒看阿仙奴的賽事，這場對曼城的賽事，阿仙奴終於踢回自已的風格，像返回季初那隊阿仙奴，組織和射門都具質素，重心球員如山齊士、奧斯爾，他們都找回狀態，展出應有的表現，令阿仙奴重回正軌。

經過了這兩場比賽後，阿仙奴似乎開啟了「前四模式」，餘下9場聯賽阿仙奴可否踢返季初的氣勢呢﹖現狂在前鋒線還有韋碧克選擇下，陣式可以有不同配搭，韋碧克及時復出絕對是阿仙奴的及時雨，他可以作牽引對手作用，為球隊加上一個攻擊點，或者在季後我們大唱「韋碧克降臨」。

拜仁d迫搶好癲

轟3:1

拜仁又準備456

Arsenal youngster Stefan O’Connor: Loan spell has helped me grow into a man

Bielik拎man of the match

練好口技準備10-1

早晨=.=

馬拉糕食左除疤膏

cow死女

在阿仙奴前途未明的德國球星奧斯爾公開表明球隊兵力不足，呼籲會方今夏引入高質素新兵，並指領隊雲格亦應該明白球隊有此需要。

奧斯爾雖然被傳於季尾離開「兵工廠」，不過他近日訪問時談及自己在球會的未來目標，似乎有心留隊，不過他強調雲格必需簽入高質新兵方有力爭取錦標：「我想會方都知道我們需要強化。當場最重要是領隊的看法，他與會方才是做決定的人。你看我們的陣容深度，的確不如拜仁慕尼黑及皇家馬德里等。在歐聯級數的比賽，這樣的陣容是不夠的，特別面對強隊時。我們有這個潛力，我仍有一年合約，我想在這裡成為聯賽及歐聯冠軍。」

對於自己的未來，「大眼仔」強調目前以助阿仙奴爭入前四為優先考慮，「足球是我的最優先考慮，我們目標是助球隊殺入歐聯。到暑假我們會有很多時間談其他問題。我在球隊很開心，也喜歡倫敦的生活，不過我不能保證未來會有什麼事發生。」

一車車疤狗又縮返入老母個西度

哥迪奧拿:巴禾是世上最好的門將之一

ching巧型

媾死大陸囡

[英格蘭超級足球聯賽2016/17 - 水晶宮 VS 阿仙奴]By K波說故事

阿仙奴: 現時已經無失分空間既阿仙奴, 周中主場大勝韋斯咸3:0, 相信士氣振奮不少, 不過現時阿仙奴最缺既其實係決心, 山齊士有決心就好明顯, 希望奧燒可以借贏鎚仔呢場既一入球一助攻, 重燃佢於阿仙奴爭勝既鬥心! 另外, 銀河唯一現時成為左阿仙奴既後備前鋒, 有必要時先放佢出黎炸對手, 其實佢每次出場都交到貨, 點解要有問題先去拆呢? 希望雲加諗諗基奧特啦, 周中後備入替又入1粒! 不過門將都係一個問題, 施治同奧斯賓拿都傷左, 希望後者趕得切, 否則又要繼續用阿根廷年青門將馬天尼斯喇叭

基奧特正選同後備兩個人黎

佢肯打後備咪ok lo

前阿仙奴前鋒查理尼古拉斯說，如果奧斯爾決定留隊，艾朗藍斯可能要轉會尋找機會。

雲格至今仍然為奧斯爾及阿歷斯山齊士的續約問題煩惱，二人的合約在來季尾完結。

名宿查理尼古拉斯說，如果奧斯爾決定留隊，藍斯可能要走人。

「如果奧斯爾續約，藍斯應該要走人。因為他踢的位置，下季會有辛迪卡索拉復出，一隊波不會有這麼多人踢中路10號仔位置。如果奧斯爾及卡索拉都在，藍斯的位置在哪裡？」查理尼古拉斯問道。

因為中路太多人，藍斯一直踢不到他最理想的位置，被逼踢兩邊。下輪比賽是對水晶宮，藍斯將努力為今季開齋而奮鬥。

走啦仆街

走啦
Elneny = 未心雄藍斯：勤力做 dirty work 同無限跑動

星期日冇人推

All去左陪女

yes

藍斯威得一季咁多

指揮交通

新post 禾去食飯先

推埋先

奧燒復活

溫格

教授

阿仙尼

雲伯伯

雲格

雲爺爺

雲帥

迷雲黨